一人n間好食嘅撻

最近鍾意咗食撻
亦都想睇下有咩小店啱食
如果大家最近都有食開邊間好食不如交流下

暫時係我心目中第一位就係...

佢最出名係一抹 但係自己唔係太鍾意抹茶所以一路都冇試
基本上喺門口已經聞到好香撻皮味
暫時最鍾意食就係黑武士 即係香橙朱古力
佢最驚喜嘅係入邊嗰個啫喱
而佢嘅朱古力亦都做得幾出色 係好好食嗰隻朱古力
睇得出佢每一隻撻都花心思諗材料 因為就算芝麻撻佢都會加麻糬係中間 唔會剩係得芝麻咁悶
已經回購第三次 因為真係好好食
利申 打手

之後係我覺得OK啦嘅舖頭

見佢整得幾靚仔 所以都試咗
吉士系列我覺得OK啦 中規中矩
比較鍾意佢奶蓋嗰個系列 個奶蓋同啲生果都幾夾
撻皮都唔錯嘅

見呢間都幾出名所以又試下
之前就試咗鐵觀音朱古力 又真係幾重鐵觀音味喎
佢個撻比我想像中大 食完之後有啲膩
其實都OK嘅 都係平均以上嘅好食

如果大家有其他好食嘅不妨推薦下啦

順帶一提
呢間一路都好想試下 但係仲未有機會食到
有冇人試過呢間？

我條女個撻

Crazypie唔好食...

Tartes & Pop
上環
好食

Crazypie藍

多謝提醒

推俾多啲人知

Hlc扮黃

Tartes & Pop 同bakerie.c 最好食

屌原來都係琛琛開
下次唔食佢了